有冇人長期帶假髮？

可唔可以分享吓
1）點解帶？
2）有冇咩壞處？
3）點打理？

帶llm 戴同帶都唔撚識分

帶住又唔一定要戴